今日去黃店食野 有枱狗係隔離

食到半路聽到班狗係度講緊自己幾多個人一個小隊
話自己幾撚辛苦
我同個fd問佢地： 咦 ，你地當差架 ？你地知呢度係黃店吖可？多謝你地支持黃店啊。
隔離左右聽到即刻望實佢地
連行過嘅員工都瞪大對眼
但班狗之後成餐飯粒聲都無出
見佢地叫咗啲檸茶檸水
唔知有無撚茶撚水應有嘅味呢

好波

做得好，記住無論日常生活定係網上見到啲黑警臭狗一定要狠狠地羞辱佢哋

等佢唔驚覺爆多啲先吖嘛！

手足都要小心黃店有狗放針
對話唔好提到夢境

樓主小心比狗咬
最好執一執屋先

樓主rap

係咪心裏面講左？

毒撚到 講句野都唔夠膽

真定假，居然唔出聲而唔係即刻過黎搞鳩你

知衰入咗黃店 搞串個場怕無面掛
你估啲狗唔怕出名咩